"Ik heb gezien scores van hen in de balzalen, geweldige vriendinnen van u. Er is bijvoorbeeld Lady Ada Lancing. '
Hij kromp weer ineen.
"Maar je bent niet alleen mooi," zei hij; "je bent charmant.
Iedereen voelt dat.
Ik voelde het de eerste avond dat we elkaar ontmoetten.
Mijn mensen zou het ook snel waarderen.
Mijn oom, Selvaine, denkt jij - maar ik zal je niet vertellen wat hij over jou zegt.
Hij zal het je vertellen zichzelf.
Word je mijn vrouw, Esmeralda? '
Ze keek van links naar rechts, als een schuchter dier op afstand.
